支那貴州燒烤店「回收剩肉」再烤一次 顧客大讚節約：吃不完可以退

武肺炸肉

嘩，又學到野，果然不浪費

燒完再燒 變炭
唔中肺炎都生癌死
支那人繼食草後有食炭可生存

人性化

等睇 每嚿妹完再退/拎其他「肉」嚟退

同菲律賓名菜pagpag有得比

你食緊嘅咪上手啱啱打完嗰啲囉

痴撚線，之後又有奇怪病毒出現。

呢啲肉一定好撚多細菌
食完一撚定肚屙

痴撚線咁都得?

二手飯嘅新玩法厲害了我的國

支那賤種係咁架啦 有肉你食仲想點?

CLS , 你入去食,永遠都撈左二手肉, on9 先去

高溫消毒二手飯重用，夠環保，內循環

咪戇鳩啦

諷刺片黎？

燒到第二次已經變晒黑色，加大量調味粉落去再食過？

學土耳其doner，同一堆肉係咁燒

再煮過唔叫二手飯係特色小菜

元朗環保涼粉

食剩 就留比 下家
下家食剩 又再留比 下家

屌你 呢d傻鳩野 只係 中國人 先諗到

痴撚線國家

顧客大讚節約 個顧客收左個錢

你妹緊個嚿都係上手妹完

鄉黑B仔走得太前

講環保邊夠中國黎
屎水都可以變食用油

本身支那都退㗎啦
唔係點有地溝油

咩黎

好環保♻️

想問下有無人知依家大陸武肺搞成點?
大陸閪係咪已經唔再帶口罩

支那洗腦方式好撚勁

原來做大嘥鬼+唔衛生都有得讚
鬼國思維

油都可以循環，食物為何不可

講環保真係唔夠大陸黎

人性化「操作」 ! 真強大

貴州烤肉好正，整支飛天茅台飲下

緊跟國家黑心食品政策

根本唔洗整生化病毒
支那13億人咪係病毒

支那依家窮到要齊齊食二手飯咁好笑

特級燒肉雞係比領導人食我哋中國領導人先走!我哋先食草!

果然係搞好內需

解決內循環糧食問題，人口過剩問題

一定有中国人會咗展示自己有錢
買哂全間鋪食得既野，
玩一輪，之後食一兩舊就退返

然後會拍自己企門口指住鋪入面既人
再笑人地食佢既二手野

好核突囉

所以話依個國家9成人都係抵死

伊波拉

霍亂姐 唔係好奇

咁佢回收係咪
食下手飯個個免費
屌你老母 食一手飯都二食飯
個價又一樣既話
點解我要食人口水尾

不要低估大陸令病毒既變種能力

又贏

環保肉

循環肉環保肉

唔怪得肺炎大國

有網友起底發現，這間「楊婆婆烤肉店」至少從去年就這樣做，質疑這種行為會造成病菌傳播，並讓致癌物大幅增加。對此，貴陽市雲岩區市場監管局回應，幾個月前就已要求店家停止這種模式，老闆也坦承錯誤，影片是去年6月拍攝，當時部門接獲檢舉，第一時間就處理了。
如今相關媒體、微博跟風貼出舊聞被罵翻，雖然已經陸續刪除影片，但仍引發網友熱議。

舊聞嚟

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

老鼠肉啫。大把。

火鍋回收湯底都係咁，呢啲小意思

原来上年6月，行太前

大家唔好笑，之後支那人會黎香港

支那人開始二手飯時代

特式畜生主義

本身回收肉枱底做
依家有刁令 可以上面

口水肉

正宗回鍋肉

一舊肉表現咗人類嘅基因多樣性

內循環=肉循環

間野走得太前了

唔會屙㗎，因為已經加咗止屙藥係入面

環保涼粉環保雞翼尖未聽過?

做生意又可以慳成功，食客又做到要求，
完全雙贏

原來咁樣就係N-1

2019年已經有嘅新聞...

冇3，4手都偷笑

高抗藥性霍亂

回鍋肉

b仔涼粉走得太前

其實安全套都應該可以循環再用

正常人比想像中多

唔同
佢係收返你kebab 食剩啲肉畀下個客食

B仔環保涼粉同埋環保雞翼尖

其實一路都係咁做
香港以前成日去深圳食烤肉同麻辣火鍋

而家仲多唔多人食

食緊果D其實都係回肉

cls國家全部cls

環保撚天堂

二手飯時代

肯定唔止二手

痴線

好似我咁，有幽門螺旋。你未收去俾人食囉

病左就多得佢唔少

成件事好恐怖

幽門螺旋
食完胃病多

環保雞翼

食人口水 唔知上手有無愛g武肺呢

人地食開屍油地溝油架! 二手肉碎料啦

CLS

正
再爆多幾次武漢肺炎

滅國良才

支籤都燒到黑晒...

人形蜈蚣

old news

咁地溝油咪行前幾十年嘅產物嚟

大陸人思維好撚難理解

內循環

On9⋯⋯咁叫人性化

完全沒問題！

道高一尺 魔高一丈

仆街 唔記得擺必雪櫃
唔好食壞肚
退左佢先

呢套咩嚟?

呢啲支國野就係用麻辣+大量調味料去掩蓋有問題食材

港豬仲仆住上去食

百家肉

正宗口水雞

呢套正嘢

大陸真係cls
咁撚核突既野都可以懶係文青咁加字加filter上去
柒撚夠未

咁快手

好嘔心

烤肉人型蜈蚣

thx

蛋白質

都唔知係唔係「肉」一大堆重味調味料一齊燒

利害了大家的國

已經沒野食到咁

老鼠肉呢架

叫你珍惜食物唔係重用食物

簡單啲嗌少啲都唔肯

好撚似
呢套 我睇過
最頂層 一定係 支那近平啦

原來呢D就叫內循環

依啲要表揚

支那人真係好撚on9

我都諗起呢套
呢套好睇呀

6毛一串，實好放心食

厲害了我的國～！

伊波拉病毒個劇情

愛g 唔經口水食物傳染，唔好做傻仔比人笑我地香港人無知

只得高溫處理？用清水稀釋啲病毒細菌量先再燒得唔得？仲有殺菌唔係燒一分鐘就殺曬，要睇溫度同煮食時間